TSM 苦主區

咁多post出事架嘛

爆升

今年內一定上100

81蚊高j左

一見到連燈咁多post 就知冇好野

有咩感受

升咁多先跌嗰小小

依家入唔入到ching法眼?

又燈

74.4 入78.5放左一半

放咗 跌完再入

點解有人會高追

就我肉眼觀察，連飆兩日既股票只有10%會第3日有得升

驚閪
等新U業績都仲得

Tsm gogogo

正股驚閪

強烈要求連燈關閉財經台